(台測)懲罰者1-2 從前，有個荷里活

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.弗蘭克·卡斯特（托馬斯·簡Thomas Jane 飾）的生命中，絕大部分時間都在於死神賽跑。早年在海軍陸戰隊服役，退役後又進入FBI。在槍砲火光中生活了多年之後，弗蘭克不願再整日收到死亡的威脅，家人整日為他擔驚受怕。所以，他決定提前退休與妻兒享受平靜的生活。可是，在最後的一次任務中，卻因意外使一名無辜青年死亡。而這名青年的父親卻是坦帕市的大富商霍華德·桑特（約翰·特拉沃塔John Travolta 飾）。為了給兒子報仇..

2.本想歸隱田園，與家人共度天倫的FBI探員弗蘭克·卡斯特，無奈的在黑幫殺掉妻
兒之後走向了黑暗復仇的不歸路。弗蘭克·卡斯特大難不死，在悲痛過後開始成為這個城市裡隱秘的“懲罰者”，在黑暗中打擊那些猖狂的犯罪分子的頭號先鋒。在處決了城內走私行當的龍頭老大之後，懲罰者的名聲鵲起，因此也令城內不少罪犯聞風喪膽，而他也就繼續穿著代表懲罰者的骷髏制服，穿梭在這個充滿罪惡的都市中.....

3.在1969年的洛杉磯，演員瑞克·達爾頓曾憑西部電視劇《賞金律法》（Bounty Law）而當紅一時，但之後因酗酒問題及轉型電影圈的失敗而使他的演藝事業陷入低迷。達爾頓的特技替身演員兼好友克里夫·布茲是一名退役軍人，他和他養的比特犬共同住在凡奈斯附近的一輛廢棄拖車上，他不斷地試圖給予達爾頓鼓勵。與此同時，演員莎朗·蒂和她的導演丈夫羅曼·波蘭斯基剛搬進了達爾頓家的隔壁。達爾頓希望與這對夫婦交朋友，以讓波蘭斯基幫助自己東山再起。

10 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

Netflix the punisher先好眯